Mazda 車主揮手區 （8）

mon po lun開番個新po 圍爐先

有無巴打屌左新M3

新果部好似唔太靚仔

有無揸m2既巴打？
可唔可以講下12/13 年m2大致就有無咩問題
想買部車仔操下

比左訂屌左部新m3

下星期準備買架舊m3 1.5 2017, 145k，個價買唔買得過

有無手足放2014改款後 Mazda 3 1.5
目標價 10萬內

有意tg

唔等skyactive x?

全世界都想要 唔知幾時先輪到香港

好似28car 都咁上下

上300K唔會買佢啦

唔使諗一定過

大家點睇28car架2019萬6 238k

push

Mazda 終於到Mazda出電動車MX-30 有冇得諗 不過得140匹 唔能知上唔上到山 不過個樣好睇得
頭先係TG見到片

係咪就係machine grey 個架

電車睇續航好d

今年七月換左架nd2

有冇巴打揸緊mazda 6 diesel? 2016後嗰啲有冇鑊氣？

其實想知skysctive x係咪入油要入哂兩隻油？

唔洗，淨係電油就得

入埋柴油都可以

唔該巴打
岩岩p牌 諗住甩p之後等Mazda 3二手

我都仲等緊
好少14/15年盤

28有部mazda 3 16年 2000cc

都係鍾意1.5個樣多啲

點計都係1.5 稍勝

我係
118i 同 mazda 3 之間抉擇緊
睇下邊部有岩既盤先

靚仔到不得了

用緊舊款06年m3，18萬km，少嘈少震
得4波，好想換cx/新m3

最近睇緊第1部車
之前6個月不停揸屋企人架大車
宜加轉mazda6會唔會搞唔掂

其實任何一年都沒咩大獲氣，只係保養要跟足d

見台灣嗰邊好大鑊咁 好多都要抬偈

巴打都跟得幾足，之前有提過主要係上斜時低轉，令到引擎過熱, 香港無台灣咁多長命上斜，所以無咁易發生，印象中沒咩幾多個要大獲到抬偈，不過另一邊就係人地台灣咩都肯認同肯搞番，而香港宏益，到兒家都只係得一個recall, 完全沒台灣個邊的責任

新款Mazda 3 香港是咪未有

賣緊啦

家住港島山上 咁聽落好似都係要睇過第架
香港啲代理 唉

台灣真係日本mazda自己開公司攪返 香港就只係代理

未有副新skyactiv x

我覺得，唔係D波大斜到要上半個鐘又問題唔大，加上，拉高轉就唔會有呢個問題，其實有加減波，揸得柴，唔上斜用加減波飛下，係理解唔到個種推背推到痴線的感覺，浪費左架車

好撚好J,個樣惡到

前2日上showroom睇，佢同我講2019製已經賣曬，2020 sedan賣緊27萬，貴左成15000蚊

想買Hatchback

有無好既mazda 車房介紹？ 九龍區 九龍灣觀塘就最好 想做下普通保養 換電換車胎

同問 元朗有冇呢

同問 元朗

去左Showroom睇3，整體都好吸引，但carplay竟然唔係touch screen

有原因的

點解

唔想分driver 心

渣左兩年cx5 無touch過咁制

應該都照加15000
搵笨

我都係 用制方便啲

10萬其實買唔買到14年後嘅Mazda 3

sam

有無人師兄揸cx9
係街好小見
搵緊架型仔七人車
Cx9好有興趣

有咩評價

有無手足想要18年 CX5 普通版

Ching咁快唔要？

同size 7人suv最平
Engine夠力 幾好揸

岩岩試左新m3 2.0
好靚呀呀呀

利申vw車主

想換返細車

想買二手

唔知skyactive x會去到幾錢
同埋其實要買好似一定要買bose版，開車聽歌爽好多，但唔知咁加加埋埋最後幾錢

34

好正
不過唔多見有二手放
街又小見

34 會卻步....

得罪講句NA快極都係NA

34又真係...乜同skyactive G差咁遠咩...

外國g同x價錢大約相差四五萬

skyactiv x除咗油耗低同馬力大少少之外仲有乜賣點？

你指na engine 唔夠好？
911 都係用緊NA wor ...

吊奶星人哋都棄用啦
同埋sell 低扭同大力不如加粒turbo

揸Mazda3 既巴絲 歡迎加入

想吹水 可以入埋WhatsApp group
最緊要主動 唔好做CD-ROM
經常一個星期 最少會有一次小聚

718 濟銷

師兄， 有意

留個tg?

少人買嘛
4x 50萬買mazda 係真愛呀

好呀， 巴打

拍車男

琴晚睇左 的確係有d恨鐵不成鋼既味道
如果X引擎 又減價就賣爆廠

照你咁講，唔應該有咁大個moon添
用返三十前啲車機最唔分心
2020年仲可以無touch真係不得了

咁人地咁講 我咪咁答

p牌仔22歲 諗住出部3或者6
邊部啲油錢整會平啲

其實真係好撚反智
玩粒的的仲危險

以前渣gti個carplay都可用行車時用touch
依家要禁返電信moon反而視線離開馬路

不過我唔認同 情況同touch bar 一樣
以前實體制可以盲咁 呢家換左touch 要focus 1下去望d制

一定係3

其實對門咁開真係好撚麻煩, 你坐過BMW i3就會知道

interested

油平6 好多？

車身鋼性應該都有影響
但外型唔錯 少少似discovery d fd

咁講既話T車成日抄都係因為個中控大mon啦

你點知唔係

P出乜鬼

咩年份先

cx5最靜

同另一條片測試方向完全唔同

台灣車評好多細節位，但奇怪拍車男完全無乜提過

個拍車男話
冷氣溫度隻字太細隻
同埋離哂背咁坐 就話個坐位唔夠大

其實佢有少少99 地

台灣啲車評係大讚
直頭係三十幾萬skyactive g都值得屌

Audi 都係咁

而家果代mazda mzd 雖然可以touch 但架車要停定先touch得
所以我用慣左制 無touch過咁滯

我都無touch 過 用制個UX 好滿意

M3加價鳥

Mazda 3 有會無故啟用緊急煞車的臭蟲
Mazda 將召回 35,000 輛受影響汽車。
在全自動駕駛的車輛出來之前，許多半自動的駕駛輔助機能已經為馬路上的安全貢獻良多，無論是保護駕駛還是其他用路人，都有著極大的幫助。但相對的，如果這些輔助機能有臭蟲的話，那反而可能會造成更多意外了。據 Mazda 的公告，其智慧煞車系統（SBS）內存在著一個「程式錯誤」，讓第四代 Mazda 3 車輛有可能會偵測到前方不存在的物件，並且緊急煞車。Mazda 目前並沒有接獲因為這個失誤而造成的傷亡事故的消息，但依然決定召回全部受影響的 35,390 輛美國 2019 與 2020 車款。

當車輛發生誤判時，車子會立即煞停，並且在儀表上顯示警告訊息。部份 Reddit 用戶有分享狀況發生時的經驗，確認了即時四週什麼也沒有，一樣有可能會發生。也有部份車主試圖關閉該系統，但只要車輛發動時，系統又會再次自動啟動。Autoblog 報導，大部份召回的車子大多只要軟體更新就沒事了，但比較早一點的車種可能要更換整個感應器組。

Mazda 預計最晚明年 2 月 17 日前會將通知信寄出給車主，車主也可以自行聯絡 Mazda。隨著安全性的駕駛輔助機能愈來愈普遍，甚至在未來可能會被強制配備，這種軟體功能出錯的危害也會愈來愈大。看來車輛的「安全性更新」，也是未來的車主們必需要時常面對的問題了呢。

2008 mazda rx8 棍
在坐各位係垃圾

sor
在坐各坐唔好叫自己萬事得車主

去左陳列室試坐過mazda 6 同旅行版
好似旅行車款後坐個椅背直d冇咁好坐咁

想問大算放幾多？

無得校？

好似冇

新萬3半年唔夠加多2皮

二代M3，準備踏入第十個年頭，行咗85000公里，有冇同路人？

係半個月唔洗

莫非銷量太好

我都覺 可能四門銷量好

廿八萬 我買歐洲車唔好

P牌仔, 準備甩P買車
想問下2011,2012年內MAZDA 易唔易壞
問親朋友意見都唔建議買mazda,
但個人幾鐘意呢D車款

買車問親戚
12 前美國車緊係唔好

應該咁睇 佢十二月出 一買就折舊一年
所以第一水賣平左
而家呢個價係2020車

新馬3未睇實車，不過會唔會好似新馬6咁，停車有touch ，揸車冇Touch，開緊車淨係可以用粒野。
其實果粒野幾方便，因為最主要嘅快捷鍵都已經俾埋你，一插電話自己CarPlay 播歌或者繼續播你手機原本播緊嘅嘢，要用地圖就再㩒快捷鍵，基本上揸車剩係得呢兩個要用，其他嗰啲嘢用Siri咪算，Siri搞唔掂先至慢慢玩粒的

ma3 no touch

宜家d新車係咪冇天窗? 我見佢d promotion相全部都冇

例牌有

請教馬3個istop係咪無得長熄

無 除非拮電腦改

劑劑開車指定動作

有冇師兄知道點先可以唔好Android Auto / Apple CarPlay 一停音樂就播收音機 （唔要Mute...，成日唔記得開返)

香港關唔關事？

08/09左右

咁6仔一定大食

應該要3..不過仲簡緊

好難搵到08年馬6 28car果D盤唔夠1日就賣左

請教3仔想換靜呔首選係咪t005a

馬3都係

請問馬2 1.5油耗大約幾多

雪牌 4年+>27歲
想簡 1500cc, 馬2定馬3好？

利申：
操車用，番工番學 一日大約來回50-70km
budget 打算3萬內

唔載人 馬2。會載下人 馬3

3萬內起砸十年車

我都係見到06-07左右較多， 通常有咩問題

有諗住一係honda

今日係街見到新M3 fastback soul red, 紅內籠
型到呢

如果揀10/11 油耗會唔會好啲？

13年skyactiv就話
10/11又咪一樣

利申: 想換13年後M6，好好J

睇隔嚟post話原廠保養5年= 每年叫你返去檢查, 換下偈油風隔就收你幾千，係咪真架
第一次買車，佢要我渣夠1千就送返去檢查，係咪檢完就要俾筆錢

頭1000，跟住每5000/半年番去一次
頭幾次免費，跟住會叫你買package，睇你咩車，我M3 大約34千一次

頭一千免費
Mazda每9個月返去一次都ok 除非超粗咪
只要有定期做service 其間有問題返去整都唔收錢
除非人為啦

保養包零件只限頭兩年或4萬公里內，過左零件自費，制動系統除外

有無巴打試過掃到P0841 code ?係咪死波箱？

有興 留個tg傾詳情

間間廠都咁上下

新馬3 hatchback
會唔會太靚仔

近排做完頭一千公里，又覺得ok
期間中釘都免費我補，原廠維修錢唔慳得，
keep 保養record 賣番出去值錢好多

佢而家係每1萬km /半年番廠維修

馬3 又加價，變左280k

揸緊㗎15年馬2想換㗎大少少嘅車
苦惱緊馬3好定golf好

istop 壞左
變相長熄

揸緊架3代1.5萬3
1L行到20k好撚慳

襯有市加價賺都正常

Cx30 有得訂喇

有冇人放緊3代2.0

How much !!!

嘩屌!!!

how much

28-30
落showroom問下啦

想問你油耗幾km/L

Btw咩色放幾錢

10 11年mazda3 一盤難求

師兄我都搵緊

唔要好過

why?

同問，點解既？

未有skyactive既mazda留返比你

有無師兄放cx3，小弟有興趣
Tg:hycheng

真係咁差咩

慳油啲
12年2代mazda3尾期都有skyactiv

2代唔係好似都唔差咩

新mazda3行緊幾多油

價好硬

我都搵緊

有無人個bose speaker播大聲少少 bass會震到出膠板聲

租MAZDA3 HATCH 2016試過有
我諗係通病

我睇外國好似有機會係音響生鏽

想放但未諗到換咩

巴打 我接貨

有個朋友放緊15年2.0 0手 4萬km
12萬買唔買得過

有冇巴打想放mazda3

28都差唔多啦 朋友穩陣

返宏益叫佢地攪返好佢咪得

Ford 車
不過全世界仲有好多傻仔以為以前mazda 真係mazda

檢查費1000 換一隻喇叭3000
有無巴打音響都有問題

有冇巴打放2014後嘅Mazda 328Car 冇咩盤

16 Mazda 6 都有 上網睇話可以自己拆門板痴膠水痴返

我都諗住咁 轉頭搵人搞再分享

補Link

我想放但未諗到換咩

呢部點睇

我諗住10頭買

同埋我唔中意改車 原裝就夠

頂多換鈴換軚

有無巴打整左馬3 3代鬼面罩電鍍條

想搵架17 年打後I spécial cx5 有無師兄想放車

P牌仔想出部2手 每月要預幾錢養

黎緊想買架新馬6, 問下原廠d 保養服務得唔得架?
我熟既兩個師傅都話mazda 有事好難幫我搵件, 叫我執生

或者問埋, 有冇師傅係熟整mazda?

無續/過左保就無計啦

新款車點會無件呀

可能係佢地少客整掛
所以先問有冇巴打有相熟師傅

你有心既話
外國大把件買
btw你驚壞邊部分會難搵件?

我覺得係佢唔識/唔想攪遮
買左車入fb d mazda 6車group
大把人教路

都係d 電子零件, 感覺上呢架都用好多電子野下
比起其他差唔多新既camry/lexus

唔該巴打, 我買完都會去join

想問下 有無mazda6既gp入？

仲手touch咪仲唔方便

Mazda無件
週街都整咁滯

有無巴打知而家馬3 新款舊計個油耗如何?

Torsion bean 會唔會操控差左
唸

朋友車房講 近上一代萬三 無事就係好車
如果預渣兩年 波箱一出事就萬幾二萬 無得整要換貴零件

對短渣有風險

好多試車片
去youtube搵下

近幾山年全部mazda都係同一個skyactiv gearbox
真係聽過車友壞波箱

有但唔算多
Gen 2個control module 好易壞
我手揸16 mazda3 50000km 暫時還好
不過要換波箱油
唔好信原廠講唔洗換

Mazda 3 2代即係07-13

我知啊
I mean 我架gen3還好

我講緊gen3 係日渣到幾開心 想買俾兩個師傅叫停 （長渣唔洗理）

有咩波箱唔洗換油

寶馬自稱用一世 好似係

Mazda話唔洗換

佢原廠package 大檢會換波箱油

你係咪睇錯
Skyactiv波箱油做service唔換架喎

係喎 mix up 左

邊度換好原廠有冇得照做

巴打換邊隻波箱油
我就40000km 準備換

去零件舖買偈油 出面車房換到

油箱油先啱

好驚出面車房成日都入錯油

驚得幾多
去油站睇住佢換都得架

波油無油站換架

我係油站換過skyactiv波箱油
自己帶油 收$250

出面買油定廠配

原廠

12年 HB 2.0
行左近90,000km
暫時仲精神
最大單係 換成車避震

避震呢啲消耗品黎姐

想問mazda3第三代 basic 版同full option 係差d 咩

Cx30幾時出

二月頭

有冇巴打放15年 Mazda 2仔

我有，13年

CX 30
唔係CX 3

我係覆Mazda3 2.0，㩒錯咗

新馬3型到

呢間唔係2019款喎

有幾型 成架的士咁

巴打係咪放mazda 3 2.0

我以為比啲icon 遮住咗
新？邊道新呀？睇過？

下次做下功課先...呢部唔係新...

有無cx3盤，小弟有興趣

有冇巴打放15打後版本既馬6

同問有冇巴打放14打後版本嘅1.5馬3

巴打我有興趣

2016年 Mazda 6
124000 km
有些少花
師兄們會出咩價？

買唔落手
四年12萬幾, 粗到...

真心問, 其實馬6, 有得揀係咪柴油版好過汽油版?

不了

諗緊買唔買
本身自己應該楂兩年到
離返工唔遠（5分鐘）
諗住有價講
過兩年放時可以average out

返工3km 到，可能放假會開長途，不過應該唔多

5km放假又話唔多揸
咁唔洗馬6啦

3km先啱 自膠

唔關事
架車咁粗上手擺明uber/公司車狂跑

你接左預備問題多多

咁岩見到
其實馬3/6都冇所謂 睇價錢 同 resell value

有d價，不過比拎去車行 check 下先應該無問題？
聽聞High mile 新車 好過 low mile 舊車

都係想知咩價錢入得過

請教3仔咩車胎夠靜

請教下, 馬6 柴仔係咪都有分t-grade 版同r-grade版? 因為有賣家同我講話2017年出錯, 變左t-grade 造左做r-grade, 但網上又冇人講過

而家走去訂m2 洗唔洗等幾個月？
本身係訂jimny 但真係等好耐，加上又要做孝子，所以想轉m2

新牌仔咩都唔識想請教下 所以搵二手車個陣想要有skyactive既話 就搵13年起就得？

jimny做孝子

M2好細喎點做孝子

夠啦 三丁人

係有分t grade同r grade
但係咪造錯左我就唔知

因為問緊個賣家, 但佢果架明顯係t grade 但價當r grade賣所以先問問

我見r grade 正常都貴少少

有可能6月買架mazda 6二手希望可以加入你地嘅大家庭

6月

巴打，我放緊架2018M2 黑色
有興趣留tg

幾錢

tg 講

CX30 Launch Special
High $279,990
i-Plus $289,990
3月先交車 仍然係skyactiv G

差10k 係玩咩

Istop 個堆野 日本車算呃得少

焗你上iPlus

出咗價喇？

有無手足有m3 2018 or above 既油耗數據參考

買架低配cx5重平d wo

cx30 型d 大小適中

CX5 iplus $295,000

今次真係加少少

CX 30開價進取左少少
開25既話23-30萬都可以買到mazda系列既大小suv

開25嘅話T-cross 同 CHR 都可以收皮

已經有新M3經理車賣

快撚到呢

true too expensive
比得呢個價我會直上cx5 唔會考慮cx30

15年版
柴6 入倉油 3毫都唔洗1km. 很抵用

車價硬過碌9

穿膠爸係咪到？

如果是16年版便好了

經理要換cx30

三代馬3 真係好少盤 想搵架1.5都未搵到

入左架1.5 比想像中無咁慳 不如買2.0

入咗架2.0表示比想像中慳

除左感覺慳啲之外 本身都鍾意sedan多啲

油耗大約做緊幾多？

我1.5 15km/L

行得一缸 塞車都多 大約8l 100km

巴打用咩車胎

原廠 18'

[報到]
最大問題係無野壞,我2011渣到而家想換車都無藉口,9年都無野壞過

可惜搵唔到靚盤賣

揸耐嫌佢慢

我都係18年車2.0 得11.5km/L

我長期公速

2018 馬2揮手
屌揸熟左好撚好揸

想問下3代3 hatchback
柴油有無鑊氣呀

2.2 柴油

經理車即係咩

住台灣落左訂買架mazda 3 2.0 hatchback
90萬台幣頂配版 岩岩見到依個po 發現香港mazda 貴呾😅

同價錢香港只可以買到架二手經理車 香港mazda賣好貴

即係比經理揸過一排嘅車 出左牌 到你手就變1字牌薄

我長期高速 18年2.0 行緊15.3km/L

同你一樣 18年2.0 14.X km/L

好慳油

我都諗住買2.2d 或者2.0
但我係英國

28car 冇盤放

係已經日日mon住等盤

今代CX5 有冇鑊氣？2.0版好似幾抵買

新牌仔 想買mazda 3 / 2
10/11年車 30k-40k 100k咪 算係咁？

2一定唔駛咁貴 10萬咪

今日去睇左部新M3 真係好靚仔但係要4月先有貨。M3同CX5 I-special 點揀好

舊既Mazda 3 直頭冇咩人放

之前成28萬
依家係咪又減番價

我睇官網講24萬9起 標配
乜有其他配備要加錢咩

cx5 唔洗諗

都係28萬 冇減到

Cx5 i-special 同 M6差唔多價錢，係未應該買m6性價比高d?

考慮咗好耐

總覺得mazda還是得仲有一陣

cheap味

唔好咁啦, 同D囡講渣緊m3一定濕哂
靜係影對門夠啦
唔好影車廠牌OK

軚盤上面嗰個標誌
一路揸一路覺得自己cheap

cx5張櫈係舒服嘅

但睇落就覺得好cheap

接受唔到咪轉會lo

未上,shop 緊SUV...
考慮cx5中,但後坐細左D

最近終於買左架2 手Mazda 3
心動左好耐 想問有冇group可以join下？

巴打介唔介意講買左幾銀

買glc

95k

買唔起

cx5仲細

咁呢個budget邊個牌子唔cheap..

車大內籠細

subaru 三菱 架車感覺 好似冇禁cheap

咁買outlander同forester咪唔使煩

又有第樣嘢唔好
本身揸緊七人車第三排都坐得下人
outlander後排真係雞肋呀

forester 加咗四萬
多咗舊電冇慳到太多油維修
又加多咗隱憂

10年車內 ， M3 咩年份比較無咁多野整

Mazda無乜嘢整

等運吉處開返再諗..

今日喺Mazda 成立100th 週年，有專頁

入面有歷年68款汽車型號 可以票選最喜愛的車款
同埋有得自製100 週年logo 貼紙

問左ag 新3 揭背2.0 $290000
年底前會有skyactive-X 約$350000

另外有睇到巴打講touch mon問題，上代係停車touch到，郁車唔得
今代係咪一樣？？

又加多一萬
咁賣得

Btw, 今代直頭touch 唔到

TOUCH唔到？ 屌你老母

佢個擺位就算有得touch 都好辛苦下

同埋仲係咪只可以拼音輸入法

呢個價 cx5 outlander rav4 forester tiguan sorento santa fe crv

冇乜好買,
想要自動emergency brake 得outlander 同forester

29萬真係加多少少買到r洲車...

A250 42萬 加埋option近50....
BMW Audi 唔熟等其他人講
VW就算啦

試完mazda3, 完全覺得唔值280k
而家仲加到290k...真係唔會考慮

之前bmw 1系做promote都平過mazda 3

介紹下？

下下promo計無意思
又上年製又齋
19年貨尾之前都賣25萬鬆 歐洲車減到盡邊有呢個價位
仲有都係果句 未加option
仆街今時今日benz後泊鏡都仲要加幾千

推介下

35萬

係呀 個ag聲稱有客落左訂 35萬內有交易
廠話9/10月 佢自己就估年尾

同價位可以A220了

我睇左mazda3 好耐
最後試晒差唔多價位既車
最後揀左 掃把佬XV, awd 係唔同d...

其實唔係唔值呀

我覺得好cheap

買雙田最premium

大家買新車會上會定銀行貸款?兩者有咩分別?

平均黎講上會個息係平dd 既, 但唔好處就係架車要俾人扣起囉, 你賣車果陣就麻煩d

好奇問你諗住買邊款既新車?

無人指住枝槍叫你買，接受唔到日本車咪買歐洲車

Cx5有

外國skyactiv x都比g貴幾萬蚊

X trail都有

上車會個息口會平過銀行？

係mazda上會做緊幾厘？

更正: 唔係上佢mazda 自己個車會, 係搵其他銀行既車貸
我朋友搵到一間係做到低過2%既

因為果陣我比較過, 細銀行既車貸係最抵玩既

option來,又貴到

x trail auto brake 唔係好得,停唔曬

邊間咁平？ mazda做緊2.5%

你搭uber算罷啦⋯⋯

有留意車台post 佢乜車都話唔得
行路啦

有留意開

睇左CX30，外型好靚

但圍住個條膠好大好粗
同埋睇過車評，後面兩隻門腳個輪拱位大膠背見光既
開門入車籠會容易hi 污糟條褲

想要品牌買macan la

等我仲咁認真
平又話cheap...benz又話買唔起

華而不實 指揮燈整到好似呼吸燈咁
最後都係課左M6

cx30好柒 不如要cx3

Cx30都300k
除非好想要晒全套主動安全同bose
加多20k 買cx5 2.5仲好，起碼坐得舒服好多，反正部cx30都係唔飛得

Benz 都係唔得

cx3空間好細

老虎話cx5唔好睇 如果唔係都買左

Mazda6個籠靚過cx5

新款Cx5都唔好睇？

後面head room好差

Cx9 la

柴仔6 hello巴打

又夠大又好力

有冇人架Mazda3 個fuel gauge 好似唔係好準確咁？本身得返1/4 缸油，入左400蚊（大概有24L多少少啦），著返車佢個gauge 話我full tank. 睇返架車既spec full tank 應該有51L. 計返條數應該有2/3 缸先岩

不嬲油針都唔係啱比例
仲有就算著燈都仲有好多L

我嗰架都唔準 60km left 打爆先入得42L

但都好Off 咁
以前係美國架車（非Mazda)每次入完油都可以reset 個digital gauge, 唔知架Mazda 3有冇咁既功能

即係其實佢仲有油係個缸度

但係空間大好多，駕駛感我偏向cx5

車尾唔好睇 感覺好鈍

Cx3 無入2020新貨？
佢fb其他車都有價錢係得呢部無post

入左啦
你搵sales約試車

以為你講cx30...

後排mazda6闊好多
我之前揸15年 cx5 同事揸6 成日有機會坐

Cx30個款自己覺得麻麻,
cx5又太大,cx3岩岩好

Cx3=mazda2升高版
好細架
我覺得代理可能唔入cx3 因爲同cx30近得滯

自己鐘意cx3個款多好多,
而且多數1-2人坐夠哂用,
佢唔入就真係可惜,2手又少盤

好期待skyactive x 既慳油程度

Ag話最快2021先有

istop閃黃燈係咪舊電就瓜

但咁樣先實用
3果隻太斜

點解想搵部mazda 3棍仔都咁難
完全冇人放

想日本網bid會唔會快d?

咩年份

LM

我架車閃左都成年
一路無理佢

好似係
強制熄=黃

今日換左電啦

原廠？

當然唔係

本身少

佢係一著車就閃
想熄都熄唔到

巴打係咪換左電無再閃？
係嘅話可能我都要換

買左架07年 Mazda 3 接唔接受討論
窮撚

係呀冇閃啦 如果你長用istop 就換隻靚少少 唔係一年左右又打柴

其實istop會唔會對舊電同engine好傷？

只係知用左一定傷過無用 但唔知有幾傷

btw 從來都係一上車就熄istop

要熄埋lane keep assist

FB : Mazda3同學會 再入Whatsapp group 大把野討論
只怕你唔講

我架車無呢樣
15年1.5 3仔

都好煩 每次上車都要熄

Mazda 3 2.0 iplus 28K (20年新車) 同 CX5 2.5 i-special 31K (19年貨尾)，大家會點揀?

你地有無ROOT 到部車個INFOTAINMENT SYSTEM

Mazda3 1.5

如兩款都啱心水 買3啦
話晒款頭

1.5 唔考慮啦 咩options 都冇哂

多謝你意見，再度度先
本身一路都睇緊Mazda 3 2.0 iplus 但又見CX5 2.5 現貨19款減價就1516，覺得CX5 2.5 動力好d 又大部d 符合家庭需要
Mazda 3 2.0 就款頭內籠又靚仔，係後座真係窄D

試左車未？

Showroom 睇左車但仲未約sales 試車

試埋有答案

cx5

2.0 貴到唔係個個價，而且又唔係快
1.5 抵玩好多

Hi 新手加入
有架09 M3 hatchback 2.0
多多指教

mazda 2揮手

你試完車就一定係揀CX-5

Cx30出咗價喇

終於等到cx30 但宜家香港呢個時勢

條膠邊好似粗左小小

揸緊16 Mazda 6 , 黎緊諗住唔再返原廠保養，想問下之後自己保養有咩要注意？ 例如幾耐換一次油，謝謝

加左包圍好型
可以參考下日本頂版

新手睇緊架第二代Mazda3 hatchback 車房師傅睇過話見到風油軚泵有漏油 叫我自己考慮
想問下有無師兄試過咁 整/換大約幾錢？

經濟咁撚差 社會又半停頓咁 真係要諗清楚係唔係真係要係呢個時候買

真 仲要差唔多30個

你唔即場問埋個師傅

我問咗 佢話要成萬蚊所以叫我考慮下買唔買
但我買過另外一個朋友嘅相熟車房又係一二千蚊搞得掂 所以上嚟問下大家

未買緊係唔博啦

一二千蚊?
當年仲行緊FORD 平台...
性能係唔算差... 但維修我唔會預佢易整...

東南亞人工平可能做到呢個價...

香港人:
1. 換架新D 既車...
2. 換架多劏車料, 超易折裝既錢柒....

其實條數點解都係草下錢買第三代好...

草錢/上會買第三代好處:
第二代都無棍仔買.... 垃圾4前速.... 不如草下錢玩SKYACTIV DRIVE 6AT LOCK UP 快... 慳油....
車新, 車靚....

買第二代既好處......
如果你買部MPS 棍仔 就差唔多...

2代尾期 12/13年都有skyactiv嘅
有budget緊係新好（14年打後）

P牌第一架車想買架幾萬嘅操兩三年先

揸半年忍唔住放啦 呢種心態好唔現實

殘車練唔好手車....

Cx30 呢個樣好似買cx3抵d

心態同買rav 4 冇分別

但cx3好細

我自己係Mazda2 17年車主，揸下揸下做埋mazda fans，不如就分享下揸過新mazda 3嘅感覺。

新3 sedan同hatchback都揸過，外形黎講hatchback真係好靚，企係側邊睇啲反光線條會覺得架車識畫畫咁，對比度好大，又唔係鏡面咁反射週邊環境就算，好有動感！反而sedan就絲文好多，好似一架迷你嘅VW 房車咁。

上幾張圖係我上年去廣島個博物館影，講到內裝真係無得輸，到係香港試完車我先知有幾正。先講中控台個mon，無左touch screen但移前左好多，個頭要望個mon只需要眼部移動就得，舊款你點都要拎一拎頭，新款無疑係提高安全性。標版多左個LCD，雖然都仲係無乜花巧野，但嗰三個實體外框又幾配合到個LCD mon，幾高貴。左右兩邊有自己專屬嘅出風口，感覺好爽。

另外左右兩邊門啲修飾係車頭組件嘅延伸，成個內籠設計好有心思！

駕駛感方面，就反而有讚有彈，我自己係香港同日本旅行揸過mazda2，15同17年嘅mazda 3同19 mazda 6，基本上全部都好易適應，轉向睇位都好準，操控同自己部mazda2好一致。反而去到新一代mazda3有野要適應，個軚重左，個brake要好大力踩先有反應，而唔係平時掂一掂就有反應。佢係要大力踩，但又唔係踩到好深，有急事要踩break時要特別注意。當然其餘轉向嘅準確性同埋軚盤回饋都同以前相約，揸開mazda就明。除此之外，其他改變都兩大讚，車廂靜左，左右後視鏡移後左，睇位好左，我以為hatchback個C柱會好難睇，咁岩嗰日左後個位有坐人，我就發覺左後個人根本就係C柱個範圍，盲點其實無減少到，個側鏡反而仲令盲點再少左，值得一讚！

1.5同2.0個分別係1.5真係力不從心，1.5行平路個波箱不嬲都較得幾好，線性得黎低轉都幾去，但一想扒頭同上斜大油，就feel到佢力不從心。2.0就無呢個問題，反而感覺幾似揸mazda 2，反應幾快，真係想去就去。

令外，避震都比上一代舒服左，連埋張改良過嘅櫈，坐駕駛位個感覺真係幾好，車仔細細，避震少硬但吸震有進步，畀到房車嗰種寬躺舒適嘅感覺。

講到尾，抵唔抵買？代理一向都好海鮮價，等得就等X，唔等得都等到年尾減價先買，唔洗急。鍾意駕駛感同在意反應嘅就買2.0啦，1.5係舒服嘅，但浪費左部正車囉。

炒咗 有排整

忍半年揸熟手咗就會想換

兩個月日日泊街咩都熟啦

師兄係香港揸緊mazda2?

尾燈個燈眉好靚喎 有無details ?

Cx-9原裝燈

原廠個音響同bose 差得遠唔遠？

我自己覺得分別不太
之前渣平版cx5 而家頂版cx9 分別不大

cx9

最近收左架柴6番黎
好撚正

小弟原本想入手架m3 2014
但睇睇下感覺好細部咁
定不如要m6/cx3

呢3部你地點睇

M3 m6 cx3

Cx3仲細

Ching咁其餘兩部你點睇定cx 5?
腳車，一個人都會想踩下
自己揸緊部a4 2.0操下車

啲frd話揸開呢架返唔到轉頭揸1500cc車

另外Sorrento睇過下好似好抵屌

我鐘意mazda 6 wagon

依度有無師兄放cx3？

之前Book唔到期翻廠超過建議咪數會點

無野

韓國車你心理上過到個章咪ok
A4 2.0又快得去邊吖
Mazda個哲理係想快就一定要踩深，而深你又唔會話驚因為架車仲好聽話，0-100既速度係合理嘅。

我覺得已經好快
第一次有自己車

之前都係去旅行揸過下
感覺上爭好遠，係日本踩到底都係140,150左右
依加印下都成100 我已經唔係好敢踩

踩得深個轉數咪好高？會唔會比較傷車
我依加未上過4000轉，舊車驚爆計，成十年有多

利申唔識車

A double-decker bus which has passengers in it is stuck on Lyndhurst Terrace along with the cars behind it because a truck is parked in the middle of the road delivering orchids and violets to the florist's but the truck driver has disappeared. No body knows where the lorry driver has gone. The double-deck bus and the cars behind it have been blowing their horns for fifteen minute which is hilarious...After fifteen minutes the driver finally returned and the traffic is flowing again.

佢無期唔關你事

4000都驚

入左架2016 mazda 3好靚仔好正

五門？ 咩價左右？

係啊五門，差唔多14萬

Audi Turbo車真係殘得特別快 成日谷會極速收皮，心諗不如直接3000轉以上當紅區算

歡迎各位Mazda3 車主加入
鐘意吹水 出聚 DIY 亦可加入Whatsapp
(請加入FB群後 與管理員聯絡）

本會活躍會員主要聚腳於Whatsapp群
我地經常性不定時/即興搞聚
歡迎加入左既大家踴躍出聚 亦歡迎提出搞聚
本會亦鼓勵DIY維修保養改裝
並重於車友之間技術與知識交流
唔怕你多野講 最怕你唔講

P牌窮撚想出架舊M3
多唔多野整?
睇緊jazz同M3

小弟放13年Mazda3, 有興趣留tg

有無師兄放cx3，小弟有興趣，留個tg大家傾傾

Thanks

有時我覺得，得閒踩下部車重精神d，如果十年唔踩，突然有一下要踩咁重傷，好似一向無跑開馬拉虫，一野就收皮

唔會
Turbo既收皮程度真係快到無朋友
5年即冧唔出奇

不過我未擁有過，都係聽人講多

有冇人知換呢舊野人工大約幾多

Mazda 3 真係好能好揸

有無巴打想放m2, tg傾傾

2010 Mazda3 棍仔

換咩

賣左可以唱衰 講下有咩缺點

A250

完全無

細部左喎

1/2人坐 無所謂

Push

There's light traffic in Queens road central now which is pretty awesome. By the way, wrap up warmly guys. It's freezing outside. Put on some more clothes as the temperature might go down. The temperature has dropped rapidly in the past seven days. Bundle up! I'm sat bundled up in a Uniqlo heattech crew neck t-shirt, a long-sleeved red sweatshirt and a down jacket. My brother is also bundled up in a uniqlo V-neck t-shirt, a pink shirt, a leather coat and a scarf. Wear lots of layers and be sure to get enough rest. Keep warm!

There isn't much traffic on Lyndhurst Terrace which is a good thing. I've even bundled up my bunnies. haha

Normally the traffic is fairly heavy.

新手想買部二手10萬樓下車 cx3 定m3好？

cx3 型

但set 位空間兩架一樣？

m3寛落啲

咁買m3 算 要照顧老人家

cx3高身啲易上落

CX3係 M2底盤
CX30 就係M3底盤

但無咩人放

等啦cx3出咗幾年炸

買車好煩惱

二手車睇緣份

咁買m3 好似好啲 日本渣過 幾好渣係唔太識渣有頭車

諗緊買fit rs 定佢 大家都10萬到有交易

CVT不了
Mazda好砌好多真心

上次渣轉灣好驚hi頭

渣渣下咪會識

。。。 你有考牌架嘛 練下個feel，開住車頭燈，再睇清楚先囉

上次日本渣左6日 係幾好渣 但要習慣下個頭同買15年車都係11萬到

買咗先啦車仔細慢慢練

等疫情過左先驚失業

有疫情先更要揸車

失左對點養

即再放囉

公司呢期無生意

咪理啦船頭驚鬼船尾驚賊

3代太好揸了

搵緊咩盤 1.5/2.0？

各位有無2代mazda 3 大面板推介，最好唔洗剪線，專車專用果d

留tg?

on9 cx30又加左價

無話on唔on9
宏益多數第一浸賣平少少
之後就加返...如果受歡迎

我又係睇緊fit/ mazda3

mazda 1.5/2.0 好d?

利申：考左個牌4年，想操車，腳車

同埋，操控上係咪m3>m2

2.0

3代大約係幾多年？

除左cc 外， 其實內龍係咪無分別？

想問邊年後比較好 如果budget 20-30K 有無？

2014-2019

等半年減價

等減價囉

遲買平幾舊

CX30 iplus 295k，呢個價真係有少少卻步

Cx5同Mazda6個360cam係咪一樣

yes rubbish cam

好撚低清

2手mazda3 換完消耗順曬

十萬內買唔買到 2014後萬2/3

等年尾

佢套煲屎喇叭，自動前後剎車，雷達巡航，仲有360鏡頭仲唔值返？

話唔駛嘅車神可以買齋版

XV要佢套安全系統加7皮呀

初頭以為CX5齊option 30頭就得，原來要去到35萬，咁睇返30萬有找嘅CX30都抵屌

今日去睇cx9 $47xxxxx，大家點睇？
主要想買7座suv

其實28car有冇2016 mazda 6個 i-Plus版 或者 2016 CX5個 R-Grade版嘅車賣呢,好似見親都係平版

新車減價？

巴打xv mazda都揸過 想下部轉xv

2得 3就有機

換左咩 我買完偈油都未搞

有冇巴打放mazda 2?
新仔想操下車 budget 30k左右

冇人買你去送頭？

點解咁講呢？架車好差？

應該係，19年車

係唔知值唔值,都冇人買

個價可以買到歐洲牌子

嫌貴又可以買泡菜車/架仔車

Cx-9 個價有啲尷尬

諗緊年尾換車，諗緊cx30 - CX 5 呢個segment

又唔係特別好

架車太長

想5萬內買部正常M3做腳車
係咪28car都多盤

Benz 遲啲有架GLB都係50萬內有找

5萬預起碼十年車

有冇巴打放mazda 3 筆直十萬左右

我渣緊 呢個size最抵係佢

但glb只係4.6米 如果無記錯
5米車香港無幾多架 xc90 q7 cx9...有錯請指正
試過outlander, xtrail, tiguan all space 後座真係比狗坐
Sorento比較好 因為有4.8米 但頂版都去到3字尾

利申 mazda fans mzd3>cx5>cx9

odyssey 5米
第三排舒適

outlander xtrail forester 續距2700cm 點會比狗坐？
你養D乜狗？

我指suv..

我自己囉
坐過朋友車

你講第三排？

係呀

同價位Full size SUV 最好坐就係CX9

現代santa fe 第三排坐到人 質素唔差 33萬買到

新出果排有睇過車評
可惜香港無2.0t版本

真心想問Ching 依家揸緊咩車
我上年換車前問過下XV 定CX5好，果時都見你留下言
之後睇你架架都話唔好
究竟咩車先啱你，你最後換左車未？
唔係挑機，真係好奇想知

多謝你記得我
我揸水貨vezel . 一直換唔落手..因為我都係嚴三嚴四的

vezel都一般般,台灣的士

你換左xv定cx5?

xv係咪好慢？

何謂超慢？你揸XV都可以超到停牌㗎

另外想超快就咪諗SUV

cx-30 新M3 都差唔多30萬
點揀好

cx30 2.0
m3 等skyactivX

不過成35萬起跳 有d卻步

咁咪cx30

外國skyactiv-x都賣貴幾成五萬港幣
值唔值真係試過先知...

我睇utube 0-100大約9秒 快過mazda3 但其他review普遍評論lack of power

156匹20kgm行全時四驅，你想點爆法？

買左架新m2, 保養plan 換半合成機油 係咪已經足夠？

平時都係做假曰司機，半年預行6000km 左右
上網查2.0 以上車先用全合成機油，3年 5次個 plan只係相差2000hkd 左右

有冇ching 覺得應該用全合成定半合成？

Mazda max咪全合成油囉

Mazda max係一大一細check 可以每9個月一次
仲有千二蚊回贈 可以用來買下次個plan
你講果個三年五次細check叫mazda smart
都可以加錢升級全合成
自己慢慢睇下...

我原本睇中新m3, 女友就睇完木村套廚房佬日劇就話想試xv
當日試車，先去試xv, 後去試m3

最後我揀左xv
你介意快慢不如試左先

只能講xv 駕駛上好玩好多

老實講，XV平版好撚抵玩，如果要主動安全，我會揀CX30

揀cx30既話我會揀返m3
個條粗膠邊我真係接受唔到

筆直10萬想買mazda6
有冇巴打揸過/揸緊分享下呢架車係點

一定係 2500cc CX5 好玩D

咁邊有可比性

究竟值唔值比多6萬

佢個6萬其實差好多野
大部分買貴版既師兄其實都唔係太在意個主動安全
所以如果你睇到主動安全咁重要既話係值既
去試下車先，雖然xv 行cvt, 但我想講試完之後覺得仲好過m3個 at

CVT 我冇所謂
本身之前幾架都係 CVT
識用其實都幾好飛~
其中一個分別係是唔是皮椅
同個 mon 大細?

車機mon 大寸半但冇左apple carplay
車機上個隻mon 同標板隻mon 唔同左（我認為係貴版最緊要）
天窗
前座左右獨立冷氣
司機位電動椅
內飾
皮椅
自動感應大燈水撥
外拉手顏色
18 寸鈴
LED 轉向頭燈
360cam
主動安全

不過我最後買左平版，留錢改車

如果純粹講值唔值，套安全肯定值。淨係個自動剎車已經最大可能將撞死人嘅風險減低

但你比落個車價又好似好貴

油費大約幾km/l 我下一架都想換

我都係等緊攞車海關，運輸署勁慢
你當$1.5內， 睇係highway 多與少

但最on9係佢車頂個2個旅行架 無得拆 好柒

好撚鍾意xv外型喎我 無二手盤先入左mazda3

我見d 巴打噴黑佢會好睇d
始終都係suv 款，有個架正常既

我都想入mazda 3 無乜盤 2014年打後個代
10萬左右

我都想買

我都想買28car 冇十萬內 同埋極少盤 除左28仲有咩平台介紹買二手車？

除左呢主動安全大部份都冇咩意思
拉過皮先 7千
mon 冇左 apple play 直頭係 downgrade
p.s.其實係買比老婆
諗緊呢架vs Mazda2 同minicooper

買俾老婆梗係俾佢揀

買俾老婆老閪仲話唔加自動剎車

佢冇所謂~~

女人講冇所謂...
真心，你揀幾架再俾佢試下先

佢真係冇所謂
難得的一個性格好既港女

上年睇車我都覺得貴版個mon大啲係重要，成個中控都靚啲
外型其實都幾好J，真係sporty 啲
平版又真係抵玩嘅

CX5，其實本身都係睇中左CX5先，係睇睇下XV都唔差
不過揸左一年，CX5真係冇後悔，我係買2.5 i special

好車一部
無人買係d人唔想用45十萬買日本車
外型內籠同操控都係實力表現

我都係I special
響過一次緊急停車
安全都真係有作用

無人買係d人唔想用45十萬買日本車.....
咁Alphard 算係咩

Alphard冇乜直接對手

呢啲主動安全平時就覺得冇用

用到一次隨時救返你條命/慳左一堆整車錢

巴打咩情況下用左

塞車
分心溜前
差d kiss
佢出紅色warning 同狂響

我估我唔brake 佢會自己brake

呢啲嘢真係救命㗎

我幫果位師兄finetune下
應該係無人用50萬買mazda

利申 買左 間唔中都撞見其他cx9

Touch wood我未啟動過..
不過呢啲安全野有好過無

其實我都有望過
唔算太貴
力水又好 (我飛飛地)
不過本身用緊 5+2，深明 5+2 既唔好處
所以隻眼都係望住 Alphard

27歲 p牌仔

Budget 110k到

出架Mazda 3 會唔會好過份

身邊d fd不斷推jazz RS GK5

但我鍾意Mazda 3, 靚好多

Mazda 一係就唔鐘意 一係就die hard fans

無既 自己就覺得Mazda 3好好J，望到都有少少射左出黎既感覺

只係自己咩嘢都唔識、上28car 驚俾人呃又,未試過買車,所以都唔知點

上網睇下買二手車流程就ok
都係離唔開 約睇車 傾價錢 驗車 過戶

18年mazda 3 1.5 幾錢到

新手請教🙏🏻
其實2同3後座係咪真係差好遠？

“M2/M3”

新手想問咁多位師兄
我部2010 萬3，想知換偈油應該換5w30定0w20？

遠 3仔坐到人 2仔後面唔舒服 youtube搵片睇下就知

我都等一次買車 想買m3 但2014年版車頭有無sensor 幫手睇位 新手驚唔識睇頭會hi 花

有無巴打揸緊M6 Diesel
想問下呢部有無野要注意

另外睇下有無人放緊 M6D
心水左好耐 想換部柴油腳車

新手hi花就一定 留啲錢當交學貴

利申 hi花過

日本渣過日產太近會響再去就自動停好正

14-16 冇安全設備但輕好多慳油好多
要360 sensor/cam 都係19打後

oh 咁又慘啲 日本渣過m3 14係幾爽 但個車機laglag 地 同睇唔到個頭有少少驚

車機lag
Mazda 個車機出奇地順

可能租車瓜

因為youtube啲車評話闊又有 話窄又有，所以問吓車主最穩陣🙏🏻Thanks !!

我反而想知2代 上斜會唔會唔夠力
因為英國版得90匹

幾個月前入左架m2,
可能屋企人個個比較細份 佢地都唔覺窄
如果後面三個大男人175以上，就迫既

2仔後座坐2個都可以. 但如果前後都175, 後座膝頭差唔多貼住前座
後座坐3個係友情考驗

agger, 同埋本身揸車都中意撞前張櫈，副駕都中意推前d 坐，後面都ok既， 如果後面長期三個175 就要諗真d

Jazz等於渣玩具車

不了

唔好渣jazz la

我部2015 m3有前sensor 有冇興趣

早排去完曼谷 發現超多人渣Mazda

Mazda2,3 周街都輕鬆見到

有冇M迷知點解

後排長座3個我覺得唔好諗2仔, 除非想練縮骨

Tg

Tgtg

唔係話雙田唔好
但係香港好多人買車好守舊
又要用又要保值

當買黃金咁 要保值

泰國真係勁多mazda 2 3

布吉一街都係

啲新車代cut撚晒d option 啲人都狗衝

唔怪得香港新車市場咁細

近排連ford都退出埋香港市場

你俾英之傑做乜都死啦，佢淨係攪住皇冠賣豐田都夠食，其他佢理鳩得你死

想買架全新m3 sedan 耗油量勁唔勁

婆仔數算啦，當個幾一公里

M3 Hatchback 2013年
有冇機5字頭個價位買到

Hatchback?

有 柴你6 用家here. 行左80k 公里無野壞

如果買5+2
我都會揀佢
個款堅正

全世界都多
係香港唔多
歐美超好賣

Yes

呢部好撚靚

呢部concept car發佈左好耐

好撚有用
新牌仔，揸未夠一年，用過3次

舊版1.5 12.8km/L

唔係我錯先會用到
有次係有條友冇啦啦喺高速公路剎車，我冇跟好貼，應該10-20米，佢都識自己響+停
有次係轉線嗰陣望緊左鏡，前車突然剎制

但唔係佢先響一陣先停
應該有時間比你刹
你唔刹先介入

2017年車 依家15.6km/L🤣

有無人渣Mazda 8

你地每次入完入會唔會係setting到reset fuel consumption（咁上下嘅掣）

Highway 跟車得20米都唔算貼？

筆試題：要剎停一部40公里嘅車要幾長剎車距離呀

我會

我發現唔reset ，info個油耗好似唔識郁

儲得耐data自然會比較stable
我有個出車都而家嘅trip b都好少郁

有無人個側鏡壞過？auto開唔盡
17馬3

咪原裝咁 冇意思

入會
入WhatsApp group
認識下d人
出聚 認識下 睇下其他會員既車
熟識左咪請教下人呀 試下坐其他人換左避震既車

仲好過係度問啦 你都冇感受過 文字解釋唔同親身感受

新手想問d賣車網d車係有問題定唔係真係賣??
見呢到好多人想搵馬3但d賣車網都唔少馬3

有冇巴打知邊度有得賣啲膠地顫#ad 畀ore
TB Amazon eBay 一係唔寄香港，一係就左軚
先謝巴打
2018 Mazda3 1.5 Saloon

新手問有冇巴打賣m2?

有樣野叫集運

有無師兄賣M3, 新手拎黎操車， budget 3萬

想買部10年內嘅m2 請問有無咩特別地方要注意?
利申第一次買車

十分簡單嘅車仔一部

揸完會好想換 力水太差

諗住渣一年先換新

無知一問，點解價錢差唔多，但點解Mazda3會多過mazda6咁多

利申鐘意mazda6 個樣多d

其實尾箱版3仔
180既男人坐後面會唔會唔舒服？

揸緊08 2488cc
幾好，小嘢整
不過近來開始多毛病

新車mazda6貴好多

想問16年cx3最平幾錢可以買到

前座就返後座坐到嘅 但3個人尾排都咁大件就唔得

盤多定點？唔明你講咩

見大家經常討論Mazda3 多
但Mazda6反而少

抵玩d
同埋d車主活躍d 好似係

揸6通常都冇揸3咁後生 我覺得
變相冇氣搞咁多野

其實6都有車gp
只不過多數p牌都會睇3 覺得3易揸啲
6車身太長難揸咁
其實6好力啲 空間又大啲 各有各好咁囉
加上依家新車 3又真係抵啲嘅

早排買左架06年mazda3 1.5
開冷氣果陣車頭會有"撻撻聲"
閂左窗車籠內聽唔到 同埋冷氣都凍
想知係咪個冷氣泵就快打柴

但二手差唔多
油耗又差唔多
但Mazda 6舒服d

二手6抵好多
油耗差不多
如果長果少少都渣唔掂就咪渣車

但香港多山路，細車揸爽d

上代馬6有乜注意 同埋想換車機

CX3係咪好差？

之前都諗緊3定6
最尾決定左6價錢差唔多又大d舒服d

好細囉
升高左嘅mazda2

各位巴打，雪藏三年牌，最近補完鐘，筆直50-60k 想出部Mazda 3 hatchback 點睇？

買 我雪左一年 都直接渣返屋企

點解萬士得個價企唔到？

新手想問下mazda車十幾萬咪會唔會多野整？

有有師兄買左Cx30 可以講下

睇下咩邊一代。
我果架三代 9萬幾咪都無野要整，淨係換下消耗品。
上兩代就相對多d野搞，不過都係有限數，算好養。

想問 2014年 mazda 3 (大改款左個代）有無得裝carplay? 原廠有無?

同埋 換偈油係咪求其去間車房就換到

如果mzd connect車機
原廠有得加返 好似2688

2700蚊 都真係唔平

有冇巴打揸new gen cx5? 可唔可以share下？試揸完覺得幾好想出番架

2019?
我果部上年六月出

係呀，巴打share下？維修保養果d, 我睇岩2500cc nappa款，多唔多坐5個人？

我係2.5 ispecial
五個人唔係成日坐
但坐果時無人投訴
無野壞，係長火車cam乾左舊電
返廠免費換
每年幾原廠換偈油風隔果d keep warranty
車重心高，轉灣乘客有時投訴會飄
司機唔覺

個籠同option無敵啦

岩呀，睇完好鐘意，不過佢d安全系統有d cut左，如盲點提示sales話個頻道撞左冇得搞
想問埋個後座seat belt detector會唔會太sensitive?因為我同屋企人試車果陣我坐後面，綁中間位安全帶個sensor會響，sales話唔可以坐中間？！！跟住我住番則邊，個sensor keep住響，sales話我擺左電話銀包係則邊seat位，佢feel到重量但冇扣到安全帶所以響，呢個問題有冇？

我個版本無盲點提示
個安全帶無個搞
最簡單
插佢中間個位個安全帶

竟然係咁

我諗左好耐架

問多少少，巴打油耗果度有冇計過？同佢聲稱既差得遠唔遠

10.3km/L

想問下依家cx3 新車賣幾錢

有冇師兄放m3 ? Budget 10-12K
網上真係好少盤🤦🏻‍♂️

Thanks !!

聽日不妨去睇下

個幾合理啦又唔係prius堆19車

真係要買有assistant 既車 救命唔係講笑

馬3 2.0 3代有冇前泊車sensor?

終於入咗部NA

想入架馬6柴 想問下有咩要注意

另外上網睇見到話台灣果邊個引擎會噴水

但又唔見香港有人講

低轉爬長命斜先會有問題
香港冇台灣果啲又長又斜既山路

牛池灣 新清入西貢？跑馬地/馬己仙峽道 上山頂？
呢兩度算唔算 新手唔係好識

我自己認為同台灣果啲山路都係差好遠
用M mode keep轉數揸大可放心
keep 2000幾轉一路上乜都夠

Thanks bro
爬左文，好似無乜人講馬6咁

係28car睇中部2015 馬6柴有乜要注意
但車價都唔平，定20萬有更好嘅選擇

我貪佢柴油，個款靚，貴買貴賣，個價跌得無咁快 好似係

定加少少 買2019馬3好 好糾結

柴油真係無撚得輸
不過我應該粗用, 日日70km up , 來回返放工
4毫子一公里, 少數怕長計

如果唔洗渣咁長途 柴油既意義唔係到

我都係貪佢入柴油，放假做uber玩下

依加每個月要入2500蚊油，算唔算長途

玩咩 架架車油耗唔同
我假日炸彈都2K一個月

Sor 05年 a4 2.0 turbo
都係每日來回返工放工

換柴油車至少都平一半

P 牌想入部 gh Mazda 6

有冇人渣緊

相比GJ/GL幾大食

大概幾L / 100 km ，做個參考

大食就預左但本身車價平又足料又靚過同期馬三，同其他2500cc唔差太遠就由佢

應該10-11L左右

我上年行左3萬公里...以$1.5/KM 計
淨係入油都入左4萬5蚊...
換柴油真係不二之選........
唔係咁大需求電油車好玩好多

新手想知m2每個月日日揸油錢大概幾多？

$1囉

柴油車做到5毫一公里一啲都唔難
一年慳唔少

0.28$ 1 km here

日日揸去附近宵夜定日日揸返放工都好同架

好唔同

揸返放工

mazda 6 diesel?

mazda 2已經係油錢最平果堆車 (除左HYBRID)
我估1L應該最少行到12公里

而家揸緊19年出廠既M2, 16KM/L, 用埋能源大法0.8~0.9 1km

我部19年 Mazda 6都係

上網睇台灣好多人都有側鏡問題

下星期做mazda 3 hatckback車主，
P牌買左部06年操車，想問下呢個型號油缸幾大？
食唔食油？舊車主話約$1/km

我渣過
當年頂盡1L行11.xkm 可能少highway

咁即係算唔算食油？

$1唔得啦
你預平均11km/L, 我已經算多highway
不過我果架2000cc

06年車 我覺得差不多啦
你日日渣長途？
如果唔係 一個月行得幾百公里 唔係相差好多錢 唔使太在意

我果架1500cc

我諗住係假日司機 咁樣揸法一個月幾錢到？

好睇你行幾多喎
如果只係weekend兩日 一個月可能500-600km
有限錢

假日司機無謂諗油錢啦, 大概得個知字就算.
當你一個星期揸100km, 一個月咪最多$600
對比車場錢唔算啲乜

另外我又想問06年車裝返個有mon主機加後波鏡？邊到有得整？大約幾多錢？

是但一間汽車音響鋪都有得整架喇, 平既車機連後波鏡應該四千都OK.
裝果陣叫師傅裝個車機暗制, 話驗車果陣用. 第時年檢就方便好多.

咩係車機暗制？多多指教

隱藏既開關可以熄左個大MON
事關大芒多數過唔到年檢

我又唔洗大mon既，不過係咪拆左原廠個音響控制板而換個mon?

有無巴打知點解我鎖左車佢都閃下閃下咁
行遠左都𥄫到佢著

岩岩買車 求賜教

盞燈係detect 到條匙係附近

即係我鎖左車閃人就得？

你膽心可以鎖左拉一下睇下開唔開到門

謝巴打

btw 我都試過好幾次唔記得鎖車

佢唔係keyless 自動鎖？

如果用過就知佢個keyless 辣殺到一個點，離開一米唔到就自己鎖，一閂司機門想去後門拎野就自己鎖左，又要解一次先開到

咁好彩我無乜嘢 多數一個人 落車就已經拎齊野

唔係個mon大定細 係可以播到片就過唔到驗車
而大部分後加車機都播到片
你同師傅講佢明架啦

skyactiv波箱係咪真係到劏都唔使換油

因為我有小朋友，要自己落左車再抱，所以一定自己鎖左
如果你skyactiv ，直接按盞燈就係制

聲稱係
但換左真係爽返啲

10萬已換

後座喎 佢無制。。。盞燈都㩒唔到

前座就係

我mazda6 係按盞燈

可能燒左粒燈姐

我成日喺度諗，呢類長效型波箱油
係咪真係適合香港呢啲又濕又熱既地方
日本既話就真係有機會係用到劏

台灣有的士佬聲稱揸咗過百萬公里都未換過油

架車自己，波箱有咩事.......

淘寶揀返部專用款 d插頭直接插
後波鏡就自己拉去車牌燈個位 後波燈拎電

呢壇野自己diy下 增添樂趣得黎 又慳返一筆
筆錢仲夠你改下外觀野

漏講左一樣 驗車好簡單 抆走粒fuse 搞掂
整個暗制 又俾人食你一舊錢

介紹返 各位 Mazda3 車主 可以入黎交流下
另外WhatsApp谷方面 建議返 鐘意玩車 車聚 吹水 DIY 先申請
因為會定期移除CD Rom 會員

有冇連登仔放15年款Mazda 2

想問下第二代BL mazda 3去驗車甩車機fuse，係咪就咁甩圖中最底audio 7.5a嗰粒？ 驗完就咁插返落去ok?
對電零認識，thanks

係 我早幾日都係咁

淘寶都仲舊款車零件賣？
有無教學係點拉線？thanks

大把
你搵唔到 係你打d名 唔係大陸用d名

一代BK = 老馬3 / 經典馬自達3
二代BL = 馬自達三 星騁
三代 = 昂克塞拉

拉線 youtube 應該有教學 不過用返英文search

我DIY整 換野 要拆 頭 尾bumper 都係上youtube睇
好多鬼佬教學
例如 換冷氣隔 都係睇住youtube 一步一步咁黎換

除咗返代理之外
出面有冇舖頭可以裝返apple CarPlay
代理收$2688
2018 Mazda 3

抵裝啦

係咪得apple冇android?

有埋架

巴打有無整？

我渣過兩部mazda都有android auto
我諗因爲香港playstore無android auto 上架
佢廢事啲科技白痴買左唔識裝apk投訴遮

有埋Android auto

試年年出左部mazda 2, 都係唔包apple CarPlay, 要另外加2688 裝，見佢好似係要幫你裝software 同換個support carplay 既 usb 插頭，原本果個usb 本唔support

想30k左右買架mazda2 勁少盤

大家馬3幾錢保險？我0ncb 2100

正
我本身想暑假入部一代返工放工 而家唔敢了
巴打係邊到？ 美國定澳洲
大概100KM要幾多L油

我喺澳洲啊，8升左右啦, 油箱45L

睇睇下其實馬6都唔差

大家部車兩邊側鏡會唔會成日壞，新車3年啱啱換第2次零件

我又無試過
Cx5渣左四年半..

入水死症

換一次收你幾多錢

如果未過保養應該唔收錢

推

我用緊4條 fit

啱啱過咗 右邊側鏡開/閂得一半 要開閂多幾次先得
有冇其他地方可以整

你換咗幾錢？

1000each

咁都係由佢先 遲啲先再換

8L /100Km 扺喎
而家d油平到

淘寶配件第3代係咪search 昂克塞拉

馬6其實幾靚仔，後座又大d
不過好似馬3較受歡迎

自己淘摩打 拎出去車房換 一對$300
總共大約500蚊完成

有無師兄揸cx3
留tg大家一齊交流下👍🏻👍🏻

實用型牌子，有平梗買平

但我見二手價兩部差唔多

6成4.9米長
車多地方都幾惡搞

cx-5 定二手qx50

全新cx5

買左佢個原廠package 洗唔洗收錢

有冇人馬3個喇叭 開得大聲重base 就會拆聲 有咩方法搞

應該唔使

似

唔過十萬兩年唔收，過左睇你點傾

呢度有無人買左cx-30 有冇心得分享下想買

通病甩膠水生鏽 問過原裝換3500一隻 ebay 1500一隻
我出去俾人搞衰左 bose好麻煩

點衰法？

我唔係bose
3500 一隻好撚貴喎 我不如成套換

未過十萬咪 但五年了車啦

街記整大約要錢？

重有無交保護費

not bose就唔清楚

M6 新車有無伏位?
有無巴打有揸開個油耗會唔會高?

好好揸，一部好車
唔高正常

睇鬼佬review大部分都話好揸同耐用既
不過幾好揸就真既

大家點睇新一代Mazda3 Fastback
想入手做第一架車

安全設備萬試萬靈，唯一係個鏡頭低清 但總算有好過無

我試過泊車鏡好濛
都係靠左右鏡

後坐好細, 上到70 架車就震

前日去咗Showroom度睇
我170坐後面頭頂得返幾隻手指位
但係架車真係靚

試過未先

未呀 遲下先

睇啱咗部17年sp25 gt，行咗110000kms (highway多)，但車主話主要入油都只係入91同e10，會唔會對副偈有大影響？

Mazda 6 wagon 大家點睇？

想換旅行車，佢個價幾乎冇對手

未揸過mazda可唔可以指教下？行NA對比turbo除左起步個下分別大唔大？

安全設備齊全，隔音幾好，內寵得體簡潔，個engine 起步會大聲d，但高速行就好舒服了！30萬多d 有咁多option 算唔錯了

NA 大唔大食油？

黃金右腳做到1蚊，但半行市區就1.2-1.3啦，長期行市區就架架車都貴掛？

有冇人carplay ios 13.3.1 show 唔到album art?

有冇巴士揸08/09 mazda 6?
我最近架車行直路慢車左前胎會有「刮刮聲」，得意在踩油加速個聲就無左

另外扭軚又會有第二種雜聲（「格格聲」）

係咪有兩part 壞左？

Brake 夾住左垃圾

馬6有大改款?

唔好意思原來old new

好唔好渣
呢排留意緊2手盤
見佢好齊料

冇呢個問題 俾車房睇睇啦

有冇巴打知邊到仲可以搵到
第一代Mazda 3 側包圍
今日退後左邊撞到條柱 成條甩左出黎 整唔返入去
依家用螺絲整返上去頂住先

筆直50k-80k 內想買架二手
M2/M3 其實m2/m3好渣 當腳車
新手岩岩考完牌無耐 想買架車操下

CX30會唔會好啲

有冇師兄玩mx5
心郁郁想整部玩下

同問，好想買NA V-spec不過朋友話好多生銹，叫我買NB，請問大家意下如何？🙏🏻

CX30約咗試駕 試埋有答案

邊代先

好靚

新車污糟成咁....

Showroom car嚟，而家做緊HKD$160000，好吸引

咁平？！依部係3?

係，Mazda 3 G25 GT with Vision Technology package

Mazda 有邊部類似地獄腳車王corolla

mazda 6有無邊間車房上架會熟啲?

323?

幾多年出廠？
已經買左？

最後買咗全新紅色G25 Astina(19年尾製）HKD$180000，下星期俾埋尾數收車

e 個？ 如果係，就係真係平

係，Full options

19年年尾都出左部m2 味改款，16萬
等遲多少少就似你咁正就好

哇屌你正呀喂
行咗幾多公里？
好似差唔多平咗十萬？

萬2如果想換櫈 有咩推薦

寶馬m2 同 m3 都真係幾大分別

有冇ching放16-19 mazda 2?

坦白講你唔係極粗咪，唔駛揸柴，因為柴保養要做足少少，第一架車揸番汽油車會煩少d

已落訂CX30 六月先到

有冇人買完車返廠轉色噴Soul Red

想問mazda 3 2.0 hatchback 的話，咩年份會較好？

聽人講早年mazda engine 易壞係咪真？

利申：
budget 3-4萬
8成行屯公，每日6x KM 來回
番放工用

111萬km
請受小弟一拜

我揸緊架14年m3 2.0 hb
剛剛過左6年，行左就快20萬km
touch wood冇病冇痛

RX7 or RX8?

廿萬咪 師兄係咪都係屯天元

發現車盤唔夠honda 果d 多

附近啦
每日行100km左右

好少人放14打後

好揸咪少人放囉
我係咁諗

咁師兄有無改車機？ 想要後泊 知唔知改幾錢

乜都冇改
車機本身 build in咗，我覺得改唔到
後波鏡頭本身跟車標準裝備啦，唔駛改

咁可能因為先睇舊款，所以無。
再搵搵先

唔該師兄

邊度噴油好

2014 mazda 3 1.5L 想改下車, 係網上睇到有架仔牌子knight sport有改開mazda, 邊到有車房改開mazda 問下師傅意見

諗住入架nb

10年 Mazda 3 有冇師兄有揸開
有冇咩評價
如果想入手 會建議多留意咩問題/通病

錶台曬得多熔熔爛爛 可以返廠免費換
但最近有2009年車主話 過左10年 唔受理
所以2010年車 今年唔知得唔得
我就2010年車主 不過上年換左

波腦個位放係波箱上面 有可能會熱親個波腦 令到佢出AT燈 呢個就已經有方法將個波腦移位 放係第二度
係怕你入手果時 已經出左事姐

大約係咁

暫時無野壞 84k km 14年車 呢架野頭段算係好快 柴油非常好力 掂好少好少油已夠 通常有人渣部車 唔覺意就上到120。雙turbo 3、4波中尾段都仲夠力 過左2000轉torque 區 都肯上 。5波就無喇 始終175ps 已到極限（唔知寫左電腦會點，有無巴打有經驗？）

Btw 原裝極速大概210左右 青馬測試 氣溫18度
100-180 好快上到 180-200就要比時間了

14年已經廿萬
我架07年先未夠15萬, 請受小弟一拜

07年3S, engine波箱冇野壞過
其他懸掛系統類所有舊車都係要不定期搞